=======================
Знакомство с платформой
=======================

Данный раздел посвящен базовым вещам, которые необходимо знать, приступая к работе в приложении Varwin RMS:

- Режимы работы
- Знакомство с интерфейсом
- Создание простейшего проекта

.. toctree::
    :titlesonly:
    :hidden:

    modes
    interface
    creating-project